點擊此帖，按下一個正評。

好想知過2000正評咩感覺😅🙏

絲打你咁悶嘅

正評

你老母